動用緊急法既原因！

政府係呢一連三日既假期前夕動用緊急法，就係想你地班後生、勇武係呢三日就拉哂，解決哂你地！

因為政府已經頂左4個月！開始頂唔撚住！

大家一定要記住！！戰爭係長期戰黎！！各區開花已經成功比到好大壓力佢地！

所以大家千期唔好all in!!

萬事小心！記得適當既時候屋企張床要人！！

推

推下啦

大家一定要改變心態，唔好以為今晚係end game

大家一定要堅持！

同意，分分鍾打幾年，唔係講笑

同埋就算攪集中，唔該唔好喺港島玩集中，一係開花一係九龍集，港島係物理上集唔到人，嗰陣有黨鐵先做到，而家係冇可能

屌你老母日日講要一二三百萬人咁你就咪撚攪港島啦，點撚樣過海呀我屌

今晚並唔係end game呀！

Be water

大家仲記唔記得各區開花既第一晚！ 佢地根本就冇預到年去處理！

次次都唔係end game怪唔知贏唔到

唔可以陣地呀

野貓式既抗爭先至係最有效！

推，同我個post理念一樣

push 不被捕 長期戰

無人話過ALL IN, 但佢緊急法就只會繼續引D人升級..

認同唔可以end game

原來之前係封測
今日先開game

幫你推

Agree
push

就算係升級，每個人既心態都唔可以抱住end game既心態！

記唔記得 盧旺達大屠殺真係驚香港會係下一個

都可以咁講！抗爭左4個月，再各區開花，先真正令香港政府有壓力！

快閃 不逗留 不rb
小心 01 tvb 跟
仲有便衣
不被捕
月中人權法

大家全城日日夜夜 戴口罩

天下武功唯快不破

唔敢出黎集會既人唔緊要！但最少都要每日帶口罩出街！令戴口罩成為日常！

今晚準時玩新game

be water
抗爭已經見到成效
唔洗同佢all in

大家幫手推下啦

對家不知幾想end game

各位衝衝子都好寶貴架

對家就係想激起香港人all in or nothing!

幫推
衝衝子唔可以有事

真正既all in並唔係剩係係一日！係要拖延戰術！

True, no need all in...
仲有排抗爭

撐住啊香港人！

記得be water
唔好中佢地計

記得！行動可以升級！但一定要一擊脫離！

記得較鬧鐘返張床 抗爭係長期 佢就係想一鑊KO曬

推 勇武

Push

大家人要留住有用之驅
睇住班仆街點比外國制裁
各位小心

Be water!

講得冇錯！每個衝衝子都應該每次set過目標！做完就走！

玩快閃，Be Water

推推推 大家要同政府鬥長命

We are sustainable they are not

推得緊急法
已經代表政府無認受性

你遊擊
佢連求奇捉人都唔易
唯有係現場捉路人領功

你都弱智 預左end game你真係end
場場都唔會end game
可能幾個月？幾年？唔知
等到政府支那頂唔撚住跪低既時候先係end game

冇錯 捉一個路人 仲有千千萬萬個路人！
但係捉走一個衝衝子，並唔會有千千萬萬個衝衝子！

Twitter! Move it

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

啱

岩

唔好all in, 重狗就抖下, 不宜再戰
來日方長
唔好夾硬黎

和理非要一齊文宣撳錢，推冧銀行

變日常 好重要 破佢呢條法

幫推

推
我要做被捕師

Be water!!
適當時候屋企要人

九龍都唔得, 一區一定必死, 而家一定要開花
就算旺角四通八達, 魔警夠人根本好易圍
唔可以陣地, 對峙戰, 一定要快閃, 遊擊, 野貓, 突擊
環境唔許可就快閃, 唔好戀戰

呢個長期戰, 以年計

今日一定重兵 大家小心

拉

Pish

加拿大農村網絡系統落後 華為提供技術作用大

你好, 5毛

星期五先公佈，其中一個原因： 股市將連休3日！另一個原因喺把握3日連假打殘你。

相信已授權黑警喺呢三日使用一切武力血腥鎮壓並採取使無前例的大規模圍捕及逮捕。

廢青深信黑警會再開槍射殺低武裝/威脅的示威者，預料各區將會子彈橫飛。

政府堅定維持共產黨一貫作風，殺/打/拉到你驚為止！
大家請保留有用之身！切勿用3日去盡硬碰！

衝衝子聽住！你雖然可以成為和理非既盾保護和理非！但係！野貓係講求一擊脫離！和理非、路人！先係你地既盾！唔好有心理負擔！！

長期投資

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。[

今晚唔係end game，唔好留遺言，佢地都係想你圍狗屋再拘捕，唔好衝動

所以要快閃

手足 be water

佢地駐哂重兵，商場停哂運作就走！經濟戰先係我地目標！

push

今日唔係end game
呢場係持久戰嚟

今日警察一定做足準備，大家小心

同意樓主，無必要硬撼

快閃完就返歸

長期作戰呀！

唔好當end game 呀手足

你試吓喺全世界眼前搞多次屠城，全世界肯定會同你中共開拖！

佢係5毛, 唔洗理

agree

一齊推

唔all in

借位

香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面。

香港抗爭教建立喺2019年，教徒主要係香港居民。果陣時香港特首林鄭月娥強行修改逃犯條例，漠視民意，警察暴力對待示威人士，造成一連串流血事件，數百人受傷，多人犧牲。教徒深信總有黎明嚟到嘅一日，香港一定可以光復，義士唔會白白犧牲，真正嘅民主同自由一定出現响香港。教徒响集會同遊行果陣一定要蒙面，以示對犧牲義士嘅尊敬，對不公義嘅事要團結同埋要全力對抗。願榮光歸香港。

重點之一係，美國法案可能會影響將來特首一選，或者附帶普選條件，政府而加係要搶主動權，我地捱得越耐，勝算越大

不流血不被捕很難，但要做到

agger, 大家唔好當今日end game 正苦想拎幾日捉哂最前既衝衝子 之後和理飛更加難出黎

要改變戰略！！前日黃大仙 屯門 快閃就係最佳例子

佢反應越大即係受到既壓力越大
我地未贏但都未輸
要冷靜同佢慢慢磨

推 留有用之軀呀手足，香港仲需要你哋

就出新手村

2000 拖到你死
2007 堅持到底
2014 拉埋入冊
2019 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲

唔係end game ，留得青山在

heat and run
如果heat唔到唔緊要, 唔好執著
來日方長

其實咁拖法頂唔順嘅只會係政府
我地做嘅野會不斷升級

對！唔好硬碰同死守！ 政府同黑警就係要呢幾日拉得幾多得幾多呀

我想講最後一次

咪撚再做灰姑娘 HAPPY ENDING得童話故事先會有

現實永遠都係殘酷架!!!!

鬥長命!!!!

推 香港人加油!

要快閃，唔好再街頭對峙

勇武巴打你地一定唔可以被捕，萬事小心

不受傷，不被捕

冇錯呀，唔係end game架

長期抗爭

係, 擺明呢三日要攪掂, 估計聖上落左旨殺人都無所謂
所以唔好出事, 漫長戰

只要係法案通過之前冇哂所有衝衝子，睇落歌舞昇平，政府就會成為最大既得益者！
所以衝衝子記得！你地好寶貴！一擊脫離！貪刀既後果好嚴重架！

各位手足一齊頂住香港啊

推呢個
不補最重要

留力啦 留到2046自動送中

be water

係要拖延戰術！

同意幫推

只要引到佢地出重兵！就返屋企攬下老母！

up

長期戰

p牌仔推

Be water
推

831 101次次都有人吹end game，次次都拉到破紀錄

引晒大家出去一舖過

各位集中去愛匪資機構啦，其實就咁出嚟錫狗，啲狗唔會愛返你哋㗎，去愛佢哋嘅飼主就唔同喇

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

大家記住
今日係唔需要all in 㗎

我地有的 是時間
佢地冇嘅 正正亦都係時間

我地要同佢地 鬥長命

不陣地 不受傷 不被捕

千萬不要中計！ 留得青山在！ 大家平平安安回家！

頂任 呢場係消耗戰

當你有5萬隻狗好未，冇可能日日係咁著住重裝返工！已經四個月！佢地都開始精神出現問題！

抗爭永遠係長期架！人地拎住支炮！你冇可能硬碰！

芒亨你都識玩啦！你空裝係唔可以硬碰！打完一下條龍就要閃，唔係就貓車！

真
唔好戀戰打陣地
愈嚟愈小前線 我地真係要執生
冷靜返落嚟咁睇 今日發生嘅都好唔尋常
貌似想激發我地嘅怒氣同仇恨
想我地all in咁

要打遊擊快閃的人嚟之前就要撤退

打陣地戰今晚一鋪清袋

香港人 反抗

Today is the beginning

十二點幾就張床要人
日日咁搞 搞到佢爆煲

依個真。冷靜落黎就諗起左

全部快閃！唔俾人拉為勝

敵進我退

持續才是當權最怕的,
因為重複的心理壓力係會螺旋上升,
當權而家最想係速戰速決

各位唔信既話，可以獨立思考一下！all in之後最大既得益者係邊個！

想係三日 決一死戰

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

同意

長期作戰
香港自治唔係聽日就得到 我地一定要預備長期鬥爭

唔好陣地

今日出下黎
第日再黎真
一時真一時假

我哋要睇住d仆街被清算，入去坐監，一無所有

快閃, 唔好陣地, 不捉鬼但防鬼

冷靜諗一諗 又係喎 打遊擊

政府想係呢三日決一死戰 一定安排哂重兵！

相反！你on99笑完佢地3日再出黎！佢地一定冇預人手防守同拉人！

敵進我退！

今晚快閃
愈憤怒 愈要冷靜

認同，長期戰，不受傷，不被捕，不送頭！

pish push posh

不受傷，不被狗咬，齊齊整整，煲底相見

冇錯！真下假下對手足係冇影響！
相反政府一定次次都要當真！
誤判一次佢地就玩完！

萬事小心

唔好all in

地區戰 玩快閃
不預告 不被捕
流水抗爭 不是END GAME!!!!!!

長期戰爭

Be water pls

住九龍如過海要諗定點走or去朋友家

係呀！就正如打機一樣！你明知人地一下就打死你，你仲係正佢面對衝上去，未死過咩！

鬼鬼鼠鼠踢下個屎忽，到佢另轉面既時候就咩都冇！

推 游擊！唔好死守！

Yes 岩岩醒起係三日連假(´･_･`)

long weekend, no end game ah

正確

留意cctv 位置，持久戰

陰啲陰啲
慢性攬炒

最緊要，唔好打陣地戰

打遊擊先至係最困擾，只要捉唔到對佢地黎講就係一種打擊
硬碰冇著數 佢地實彈默許化，人就算再多 行行企企跟本係零威嚇 失控起黎亂開槍都冇得追究

一多區發生任何事故，佢就要去評估邊一區要多d人手！

評估都要時間架！錯配兵力就食得屎！

評估都要人手去評估架！警隊人力多d定市民人力多d!

E皮樣堅
美帝又休緊會想了左件事

大家唔好戀戰

其實有d 道理 ,仲要搵個long weekend 黎搞

Be water but not be still

無Endgame呀
求下前線寶寶唔好當endgame打
最好每日開花達到目的就走

到我地贏既時候
再黎定邊日end game就得
長期作戰
大家撐落去！

勿忘煲底之約

風水佬話只要場運動可以堅持到十一月我地就會贏
唔係end game 拖長黎打

佢地驚人權法驚到閪咁

大家BE WATER，快閃!
政府最驚經濟攬炒，我地要同佢鬥長命!
林奠想END GAME 多過我地，明知星期六，日大家都放假出街行，佢竟然
星期五出曚面法，就係想激你地出去!
大家唔好中計!

無需all in
唔值得

我地係咪應該慢慢同佢磨
佢地急我地唔急
我驚我地衝動會送頭

推 屋企張床需要你

唔好陣地，我地無要衝要守既目標

政府商界每日都燒緊錢，為自己為運動，留得青山在

野貓式可能好抽象！大家可以想像自己係一隻蚊！當你發現你屋企有隻蚊既時候，你梗係好想9秒9殺左佢！但係你搵左好耐都冇發現！好眼訓就決定去瞓覺！瞓瞓下竟然又比一隻蚊咬醒！

Pish!!

今日係start game

警察頂唔住，因為已出實彈，再高級只可以用更強實彈槍(但冇理由咁做)，另一邊廂示威者其實仲有好多秘技未解鎖，例如C了休班狗甚至暗殺，所以林大統帥開口要政府出緊急法。

今晚唔係end game呀

成日話依法辨事
法律已無認可性

不陣地

不受傷，不被狗咬，齊齊整整煲底見

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

要慶祝十月九日 抗爭四個月！同埋天琦BB上訴日 我地一定要齊上齊落 唔好俾佢停！

各位手足，保護好自己，唔好送頭，有排玩

有排同你玩

推 前線手足你地每一個都超級重要
人最緊要啊

你今日落重兵！？係屋企打下機好過

日日開花 咁上下就要訓教返去抖

五毛confirmed

推，唔好衝動

你唔上呀！？咁返去瞓下教好過

不陣地 不被捕 be water

場抗爭未完架！

宜家仲係infinity war

This is the new beginning

抗爭唔係一時三刻，長期作戰

you right push

知道 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

唔好再講緊急法，全部人轉講獨裁法

緊急法嗰名好似中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實，政府即法律

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

反獨裁法係名正言順，唔好話反緊急法/禁蒙面法

柒亮劍

留得青山在 哪怕沒柴燒

不能同意更多

雖然條條例好大機會在司法覆核下被推翻，但係頒布臨時禁制令的機會的可能性只是一半半

但排期審訊需要時間，所以大家別送頭！！！

再者，我地需要捱到美國同國際社會加入戰團，這亦需要時間

光復香港
時代革命

今晚唔係end game

pushhh

有啲道理 推咗先

目標係推翻極權政府
唔好咁快all in 畀時間和理非跟上

831

同意，佢想end game就偏唔俾佢稱心如意
be water可以波瀾壯闊，同樣可以水滴石穿
只要仲有水，我地就唔會輸

每次都係政府講其他野刺激d人 分散注意力
唔好唔記得 插贓屈義士
打日本人 又打韓國人
雖然緊急法係緊要 同唔好忘記其他

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。
（圖片來源：網絡）

永遠都唔係end game!

唔係end game 張床要人

剛剛開始

陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

各位衝衝子既end game都係屋企張床

推
吾好all in

攰就返屋企抖下
但唔好留底自己身邊既手足

大家可以當今日係誓師大會！出黎係為左比國際知道我地香港人既意志係幾咁堅定！

true!

boss嘅一滴血都扣唔到，佢係咁放啲兵仔出嚟頂

推今晚可以打 但一定唔好以為係end game
鬥長命 玩快閃

puah

同意係持久戰

第一戰姐，慢慢長路，留有用之軀

只升級不end game
唔係end game
不被捕

快閃，打持久戰

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

推，不被捕

武力升級無可能一下就去到max
一定係慢慢咁上 你睇下火魔法師嘅數目就知
唔係話你今晚想all in就無端端all in到
我地仲未到呢個level 所以唔洗咁擔心

Agree ，個人認為今晚唔係End Game，暫時香港仍然太孤立，未準備好End Game。所以今晚只係新階段嘅開始。美國線做緊嘢，英國脫歐後都hopefully會開始做嘢。到時我地先叫羽翼漸豐。

但係如果今晚俾人重創就係咁先，得對翼，但係個軀幹無咗，美國and/or英國做咩都無用了。

我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅

係，大家都好撚嬲
但唔留有用之身 點樣同極權對抗落去
做完野好返屋企喇

記住唔駛all in

推推推

hit n run

同佢鬥長命

不陣地 不被捕 不受傷

我地同政府周旋咁撚耐，已經搞到佢地好頭痕。
加上人權法就近，見到佢地今日全個司局長出曬黎，我估計呢次都有可能係佢地all in 。

佢出得緊急法，都係想:
1. 恐嚇和理非，減少示威人數。
2. 安一個容易入罪既罪名俾我地。

我係到諗如果政府係打快，我地係咪要打慢?? 以慢打快。

佢地推緊急法係無法理基礎，亦唔肯可以常用，除非佢想真一國一制。
如果我地搞到個局面唔湯唔水，社會似好緊急，但又唔係緊急，政府會晤會更加無辦法???

相反意見，俾另一個角度大家思考。

最緊要今晚之後不被捕。

永遠都唔會有終極一戰！

Agger 同埋我覺得佢想拉晒啲示威者，咁對家就會少啲票。手足要挨到11月區議會選舉呀。同埋要小心唔好俾位佢入用緊急法取消今次選舉

日日同佢玩 玩殘佢

打左三個月 遊戲更新了終於

部分同意，不過唔洗擔心，其實你做咩佢都可以用緊急法尻up，可以做既就係無限拉長戰線，保持心態

北愛警暴一打就打咗三十年
香港人 反抗！

不陣地！！不對峙！！不被捕！！
星火聯盟 9819 0979

不被捕 不陣地

記得hit&run
不駐不守
回家小心尾隨痴漢
Be Liquid Be Water

今晚班狗唔可能無部署，大家搞好路障就要閃人

無錯 記住我地打既係長期戰
有個post都講 戰略要改做快閃 5mins

做乜都唔割蓆！唔敢企前，但會做後援！前線最緊要可以全身而退！！達成單一目標之後要全身而退！當每個單一目標累積起黎，咁就可以達到目的！！！留有用之驅！全力衝，但不要盲目衝！！！做乜都唔割蓆！！！

推推推推！！！！當每個單一目標累積起黎，就會達成目的！
聽日、後日、以後每一日都會有人接力！！！永不放棄，直至政府跪低！！！！！！一齊行埋落去，送中共、港共最後一程！！！

記得第一日就講嘅嘢

BE WATER

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

不被捕
凌遲處死港共！

推。留力

推 唔好中計 留番屋企打機吖

Tui

留番條命斗長線

佢行幪面法既真正原因係想分化 和理非 同 勇武

今日你唔表態， 聽日你連表態既機會都無

戰術攻擊上係快閃同be water, 但唔係撒退散水走人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

光復香港

總知要快閃唔好留低

根據以往經驗諗下以最高(效益/成本)個位係邊, 就做到果個位

快閃行動，唔好長留一地送頭，目標係賣港議員各種中資地方，佢哋有心通過玩蒙面法就玩死佢哋。

玩游擊可以玩死班垃圾黑警。

擦邊球戰術

鬥長命

唔好當林奠係真on9，話止暴制亂但係係度製造混亂。佢明顯想我地快d end game，因為個政權冇可能係咁長時間陪你玩，拖多半年經濟跪低，有人權法，仆街果個係佢地。所以想迫你地武力升級，想你地有意或無意製造end game拉9晒班勇武，然後佢就可以贏
所以be water

岩岩call的士 個司機話今日接左兩個高官
聽到佢地講話下星期要全港罷課
咁樣係咪即係戒嚴

be water，繼續流水式對準共匪在港代理人先，唔好亂衝亂撞。

各位要諗下點解今晚完全冇狗

今晚12點前徹啦

推呀，遊擊

10.1

呢個時候拖返長黎玩先至好玩，每撐多一日香港嘅經濟又唔知會損失幾多

一嘢打爆機唔好玩，屋企張床要人，長玩長有